今日港九各處嚴重擠塞 罷鐵人士坐巴士到邊

屌你一開Google Map 條條都紅到發黑
落雨又多柒頭炒車 今日邊個唔坐鐵都係傻仔
我就輕輕鬆鬆兩蚊返工
罷鐵友講下你忍左幾耐屎

係條馬路游緊水返工

小巴,食埋早餐早咗半個鐘到公司

游水點睇紅綠燈

返到公司未呢

射咗波

醒目仔